**Grupo del Proyecto : Rafa, Kevin e Isma**

**Contenido:**

- Control por mouse
    - Tienes que darle en la tienda a la unidad que quieras construir u la colocas con otro clic en el contendor que quieras

- Venta de unidades
    - Al darle clic otra vez en el contenedor del mapa cuando colocas la unidad , te saldra una pestaña de venta, le das y la unidad se         quitara del mapa


- Puntuacion al matar a los enemigos

- Obtenemos dinero al matar a los enemigos

- Enemigos y Aliados con animacion y sonido

- El mago(arquero) tiene inpacto critico 

- El guerrero hace retroceder a sus enemigos

- Musica de fondo


**Dificultades(Bugs):**

- La pestaña de mejora no esta implementada del todo

- Para vender una unidad alguna vez tienes que pasar por todo el cuadrado para que encuentres la posicion correcta

- Puede que este algo pequeño el texto